（桃）有冇睇緊東張一路睇一路笑

介紹水蜜桃，笑到仆街
諗起royal級

好辛苦

我幫當時人開左(2)
大家不妨去推下post

要專登訂先有 你唔會買到

我好期待主持會講 royal 級